朗尼入波 我係青馬橋連跪三日懺悔

果陣死霸爛霸隊長位忍左你好耐

而家躝左叫聲你垃圾都比面你啦

入你老母

講得好

最好連加特都去埋愛華頓

呢個fk 保持曼聯水準

g持

ho ball

橙

hi

留名睇走數

推

塞車，有排你跪

跪未

樓豬

跪啦

ok

當我肥流架

跪得

樓主今次大L獲

OK

打算邊日出發去青馬橋

等你

神射 拖肥仔

找數

樓主

跪啦屌你

支持樓豬

又要塞

出發未？

留名

要唔要買護膝

屌 無啦啦紅牌

即係黑哨 頭先果球都越越地位

唔計

我肥

咪撚阻住出國啦屌

越越地位

lm

跪還跪 你唔好搞塞條路

Lm

找數啦仆街

快跪啦

笑到仆街

？

倒掛入爬上收費亭跪

越就越 唔越就唔越 咩叫越越地？

有乜野關係

朗尼入波 我係青馬橋連跪三日懺悔
馬斯亞入波 我五盒iqos煙彈塞屎眼
紐迷苦等400日 終於嘗到英超勝利既滋味啦!!
盧卡古加盟獌狗果日 我係深水埗翹起屎忽任黑人屌

樓主你燈夠未

On9先反肥西

真

找數未呀

打風呀樓主
記住帶多件風褸

幾時跪

3倍

樓主肯找數，我係青馬大橋跳海！

跟

企埋一邊跪
塞車搭狗鐵過度溫度

樓主垃撚圾 燈撚到呢

走數死全家

你肯找數，我爬上青馬大橋再跳返落嚟

如果唔塞車嘅三日
咁塞車呢？

打風 取消

Ok

跪3個鐘得拉 3日耐咗啲

樓豬跪多過15分鐘我係汀九橋裸跑

合理牙